知唔知點解迪基亞入唔到西班牙空軍？？？？？？？？

因為……

敵機呀……嚇親自己友

負評者=成世冇女

留意到好多人笑左扮冇笑

我係笑咗
笑你點解咁厚面皮

好好笑😂好笑過黃洋達😂😂

西班牙人識講同聽廣東話

笑咗兩個鐘,thx ching

連登仔真係冇咩幽默細胞

青好球 笑能到禾反肚

痴線好好笑

呢啲咪高質會員

諗左幾耐 ?

係好笑既

認真，幾高質

禁錯負評

冇可能